女朋友話呢排好興鬼滅之刃話想一齊睇

跟住我即刻同佢講分手

100%真人真事

咁又點

分咗手而家有啲後悔

點解分？

衰衝動

好on9

兩者有咩直接關係？

我同佢講過我唔鍾意睇動漫
佢應該要記得，而家咁樣問我睇唔睇
搞到我懷疑佢出邊有第三者
個第三者好鍾意睇動漫

有啲後悔

飛得好

開始後悔
衰衝動

無限發射?

啱啱識咗幾日

想知哩個po有咩討論價值

關你撚事

真

樓主又贏

真, 樓主咪撚再害人

佢同你條on9係埋一齊真係辛苦佢